{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6952331'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "10분완성 볶은김치"
    },
    "text": "10分完成 炒めたキムチ\\n\n三枚肉にのせて食べるキムチの味を出すチョガンダン炒めたキムチレシピをお教えいたします。、調理時間:10分以内、材料:キムチ(クビにしない)、蔡、食用油、エゴマの油、砂糖、水、レシピ:中火で熱したフライパンに食用卯3スプーンをファンにまんべんなく入れてください中火、僕は30cmのファンを使用しました切っていないキムチをファンに横にしてくれて食用油一大きな酒をキムチの合間合間に入れて34分つけてくれますジュンブルキム値を焼く方法がこのレシピのポイントです34分漬かったキムチはひっくり返って1分後、千切りした玉ねぎ60gをのせてください中火千切りした玉ねぎを上げて12分後にキムチが乗らないように水50mlを巻いてくれます味を向けて昆布ダシを使用してもいいが、水だけでも十分に味を出せる簡単レシピですエゴマ油1大さじで囲み、香ばしいにおいを着せてやってすぐキムチを適当な大きさに切ってくださいそして火をセンブルロ上げてくれますジュンブルセン火が時に徐々に身につけば、キムチ鍋が飛べるてセンブルで早く煮詰めてくれます水がほとんど煮詰めて負けたとき、砂糖半クンスルを入れて甘やかさを増して幅広のごまたくさんかけておいしく召し上がればいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキムチレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "このキムチレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "材料はキムチ(クビにしない)、蔡、食用油、エゴマの油、砂糖、水です。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒める際に使用するフライパンの大きさは何cmですか？",
            "answer": "フライパンの大きさは30cmです。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒める際に使用する油は何ですか？",
            "answer": "キムチを炒める際に使用する油は食用油です。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒める際に漬かる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "キムチを炒める際には漬かる時間として34分です。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒める際に上に乗せる具材は何ですか？",
            "answer": "キムチを炒める際に上に乗せる具材は千切りした玉ねぎ60gです。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒める際に水を巻く目的は何ですか？",
            "answer": "キムチを炒める際に水を巻く目的は味を調えるためです。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒める際に使用するエゴマ油の量は何ですか？",
            "answer": "キムチを炒める際に使用するエゴマ油の量は1大さじです。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒めた後に切るべき大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "キムチを炒めた後に切るべき大きさは適当な大きさです。"
        },
        {
            "question": "最後に加える砂糖の量はどれくらいですか？",
            "answer": "最後に加える砂糖の量は半クンスルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 339
    }
}